如無意外 應該真係牛3

美股

納dee已經再破左歷史高位
應該仲有30％升幅

要發達了

美股淡友J位

中美貿易談判後無進展 - 跌！
特金會後未達成任何成果 - 跌！
美國加息步伐可能加快 - 跌！
世界盃 - 跌！

邊條撚樣負皮

技術性調整 唔怕

唔怕

準備爆升

短期超買調整再上格局
Run-time Error: 熊市 is not defined

牛3到了 美國人民還會窮嗎

正牙

牛4 呀

貿易戰 美國科技股或成最大贏家